export const qaCollection = [
  {
    id: 1,
    question: '–Ø–∫–∞ –≤–∞—Ä—Ç—ñ—Å—Ç—å?',
    answer: ' –∑ –Ω–∞—à–∏–º–∏ —Ü—ñ–Ω–∞–º–∏ –í–∏ –º–æ–∂–µ—Ç–µ –æ–∑–Ω–∞–π–æ–º–∏—Ç–∏—Å—è –≤ —Ä–æ–∑–¥—ñ–ª—ñ ‚Äú–í–∞—Ä—Ç—ñ—Å—Ç—å‚Äù',
  },
  {
    id: 2,
    question: '–ß–∏ –∑–∞–π–º–∞—î—Ç–µ—Å—è –∑ –¥–æ—Ä–æ—Å–ª–∏–º–∏? ',
    answer: `–ó–≤–∏—á–∞–π–Ω–æ! :)
      –ú–∏ –∑–∞–π–º–∞—î–º–æ—Å—è –≤—ñ–¥ 1–æ–≥–æ –¥–æ 103—å–æ—Ö —Ä–æ–∫—ñ–≤, –∞–ª–µ, —è–∫—â–æ –í–∞–º 105 - –ø–∏—à—ñ—Ç—å –≤—Å–µ–æ–¥–Ω–æ`,
  },
  {
    id: 3,
    question: '–ß–∏ –º–æ–∂—É –Ω–∞ –∑–∞–Ω—è—Ç—Ç—è –ø—Ä–∏–π—Ç–∏ –∑ –º–∞–ª–µ–Ω—å–∫–æ—é –¥–∏—Ç–∏–Ω–æ—é?',
    answer: `–¢–∞–∫, –∑–∞ –∑–≥–æ–¥–æ—é –∞–¥–º—ñ–Ω—ñ—Å—Ç—Ä–∞—Ü—ñ—ó
      –ü—Ä–æ—Ç–µ —è–∫—ñ—Å—Ç—å –∑–∞–Ω—è—Ç—Ç—è –º–æ–∂–µ –∑–º—ñ–Ω–∏—Ç–∏—Å—è, —Ç–æ–º—É –≤—Ä–∞—Ö—É–π—Ç–µ —Ü–µ, –±—É–¥—å –ª–∞—Å–∫–∞ üôè`,
  },
  {
    id: 4,
    question: '–î–µ –∑–Ω–∞—Ö–æ–¥–∏—Ç—å—Å—è —Å—Ç—É–¥—ñ—è?',
    answer: '–°—Ç—É–¥—ñ—è –∑–Ω–∞—Ö–æ–¥–∏—Ç—å—Å—è —É –º—ñ—Å—Ç—ñ –†—ñ–≤–Ω–æ–º—É, —Ä–∞–π–æ–Ω –ø–∏–≤–∑–∞–≤–æ–¥—É',
  },
  {
    id: 5,
    question: '–ß–∏ –Ω–∞–≤—á–∞—î—Ç–µ –Ω–æ–≤–∞—á–∫—ñ–≤?',
    answer: `–¢–∞–∫, —É —Å—Ç—É–¥—ñ—ó –Ω–∞–≤—á–∞—é—Ç—å—Å—è —É—á–Ω—ñ —Ä—ñ–∑–Ω–æ–≥–æ —Ä—ñ–≤–Ω—è, –≥–æ–ª–æ–≤–Ω–µ –±–∞–∂–∞–Ω–Ω—è —ñ —Ä–æ–∑—É–º—ñ–Ω–Ω—è –Ω–∞–¥ —á–∏–º —Ö–æ—á–µ—Ç–µ –ø–æ–ø—Ä–∞—Ü—é–≤–∞—Ç–∏`,
  },
  {
    id: 6,
    question: '–ß–∏ –º–æ–∂—É—Ç—å –±–∞—Ç—å–∫–∏ –±—É—Ç–∏ –ø—Ä–∏—Å—É—Ç–Ω—ñ –Ω–∞ –¥–∏—Ç—è—á–æ–º—É –∑–∞–Ω—è—Ç—Ç—ñ?',
    answer: `–¢–∞–∫, –∑–≤–∏—á–∞–π–Ω–æ
      –í–∏ –±–µ–∑–ø–µ—Ä–µ—á–Ω–æ –∫—Ä–∞—â–µ –∑–Ω–∞—î—Ç–µ —Å–≤–æ—é –¥–∏—Ç–∏–Ω—É —ñ —è–∫—â–æ —ó–π —Ç–∞–∫ –±—É–¥–µ –∫–æ–º—Ñ–æ—Ä—Ç–Ω–æ - –º–∏ —Ç—ñ–ª—å–∫–∏ –∑–∞ :)
      –ü—Ä–æ—Ç–µ —Ä–µ–∫–æ–º–µ–Ω–¥—É—î–º–æ –∑–∞–ª–∏—à–∞—Ç–∏ –º–∞–ª—é–∫–∞ –Ω–∞ –æ–¥–∏–Ω—Ü—ñ –∑ –≤–∏–∫–ª–∞–¥–∞—á–µ–º, —Ç–∞–∫ —è–∫ –∑–∞–Ω—è—Ç—Ç—è –±—É–¥–µ –±—ñ–ª—å—à –ø—Ä–æ–¥—É–∫—Ç–∏–≤–Ω–∏–º
      –î–∏—Ç–∏–Ω–∞ —á–∞—Å—Ç–æ –≤—ñ–¥–≤–æ–ª—ñ–∫–∞—î—Ç—å—Å—è –Ω–∞ –±–∞—Ç—å–∫—ñ–≤ —Ç–∞ –º–µ–Ω—à–µ –∫–æ–Ω—Ü–µ–Ω—Ç—Ä—É—î—Ç—å—Å—è –Ω–∞ –∑–∞–Ω—è—Ç—Ç—ñ`,
  },
  {
    id: 7,
    question: '–ß–∏ –ø–æ—Ç—Ä—ñ–±–Ω–æ –º–∞—Ç–∏ —ñ–Ω—Å—Ç—Ä—É–º–µ–Ω—Ç, —â–æ–± —Ö–æ–¥–∏—Ç–∏ –Ω–∞ –∑–∞–Ω—è—Ç—Ç—è?',
    answer: `–ù–∞ —Ñ–æ—Ä—Ç–µ–ø—ñ–∞–Ω–æ, –≥—ñ—Ç–∞—Ä—É - –Ω—ñ, –≤–∏ –º–æ–∂–µ—Ç–µ –ø–æ—á–∞—Ç–∏ –∑–∞–π–º–∞—Ç–∏—Å—è –Ω–∞ –Ω–∞—à–∏—Ö —ñ–Ω—Å—Ç—Ä—É–º–µ–Ω—Ç–∞—Ö.
      –ó–≤–∏—á–∞–π–Ω–æ, –¥–ª—è –ø—Ä–∞–∫—Ç–∏–∫–∏ –ø–æ–∑–∞ —Å—Ç—É–¥—ñ—î—é, –∫—Ä–∞—â–µ –º–∞—Ç–∏ —ñ–Ω—Å—Ç—Ä—É–º–µ–Ω—Ç. –¶–µ –ø—Ä–∏—à–≤–∏–¥—à–∏—Ç—å –ø—Ä–æ—Ü–µ—Å –Ω–∞–≤—á–∞–Ω–Ω—è —Ç–∞ –¥–∞—Å—Ç—å –∫—Ä–∞—â—ñ —Ä–µ–∑—É–ª—å—Ç–∞—Ç–∏.
      –ó –≤–æ–∫–∞–ª–æ–º —Å–∏—Ç—É–∞—Ü—ñ—è –∫—Ä–∞—â–µ, –í–∞—à —ñ–Ω—Å—Ç—Ä—É–º–µ–Ω—Ç –∑–∞–≤–∂–¥–∏ –∑ –í–∞–º–∏ üòÅ
      –ù–∞ —Å–æ–ø—ñ–ª–∫—É —Ç–∞ –±–ª–æ–∫—Ñ–ª–µ–π—Ç—É –ø–æ—Ç—Ä—ñ–±–Ω–æ –º–∞—Ç–∏ —Å–≤—ñ–π —ñ–Ω—Å—Ç—Ä—É–º–µ–Ω—Ç.
      –¢–∞–∫–æ–∂ –º–æ–∂–Ω–∞ –æ—Ä–µ–Ω–¥—É–≤–∞—Ç–∏ –∫–∞–±—ñ–Ω–µ—Ç–∏–∫ –ø–æ–≥–æ–¥–∏–Ω–Ω–æ, –¥–µ –∑–º–æ–∂–µ—Ç–µ –∑–∞–π–º–∞—Ç–∏—Å—å —Å–∞–º–æ—Å—Ç—ñ–π–Ω–æ –Ω–∞ —Ñ–æ—Ä—Ç–µ–ø—ñ–∞–Ω–æ —Ç–∞ –ø–æ—Å–ø—ñ–≤–∞—Ç–∏ —É –º—ñ–∫—Ä–æ—Ñ–æ–Ω –±–µ–∑ —Å—Ç—Ä–∞—Ö—É, —â–æ –∫–æ–º—É—Å—å –∑–∞–≤–∞–∂–∞—î—Ç–µ`,
  },
  {
    id: 8,
    question: '–©–æ –ø–æ—Ç—Ä—ñ–±–Ω–æ –±—Ä–∞—Ç–∏ –∑ —Å–æ–±–æ—é –Ω–∞ –ø–µ—Ä—à–µ –∑–∞–Ω—è—Ç—Ç—è?',
    answer: `–°–µ–±–µ, –≥–∞—Ä–Ω–∏–π –Ω–∞—Å—Ç—Ä—ñ–π —Ç–∞ —Ä–æ–∑—É–º—ñ–Ω–Ω—è –Ω–∞–¥ —á–∏–º —Ö–æ—á–µ—Ç–µ –ø—Ä–∞—Ü—é–≤–∞—Ç–∏, —á–∏ —è–∫–∏–π —Ä–µ–∑—É–ª—å—Ç–∞—Ç —Ö–æ—á–µ—Ç–µ –æ—Ç—Ä–∏–º–∞—Ç–∏ –∑ —É—Ä–æ–∫—ñ–≤. –°—Ñ–æ—Ä–º—É–ª—é–≤–∞—Ç–∏ —Å–≤–æ—é —Ü—ñ–ª—å.
      –¢–∞–∫–æ–∂ –º–æ–∂–Ω–∞ –ø—ñ–¥–≥–æ—Ç—É–≤–∞—Ç–∏ 3-5 –ø—ñ—Å–µ–Ω—å, —è–∫—ñ –± —Ö–æ—Ç—ñ–ª–∏ –∑–∞–≥—Ä–∞—Ç–∏/–∑–∞—Å–ø—ñ–≤–∞—Ç–∏`,
  },
  {
    id: 9,
    question: '–ß–∏ —î –æ–Ω–ª–∞–π–Ω-–∑–∞–ø–∏—Å?',
    answer: '–¢–∞–∫, —É –Ω–∞—Å —î –æ–Ω–ª–∞–π–Ω –∑–∞–ø–∏—Å, –∫–ª—ñ–∫–∞–π —Ç—É—Ç',
  },
  {
    id: 10,
    question: '–ß–∏ –º–æ–∂—É —è —Å–ø—Ä–æ–±—É–≤–∞—Ç–∏ —É—Ä–æ–∫–∏ —É —Ä—ñ–∑–Ω–∏—Ö –≤–∏–∫–ª–∞–¥–∞—á—ñ–≤?',
    answer: `–¢–∞–∫, –∑–≤–∏—á–∞–π–Ω–æ! –£—Å—ñ –≤–∏–∫–ª–∞–¥–∞—á—ñ —É –Ω–∞—Å –∫–ª–∞—Å–Ω—ñ, –∞–ª–µ –≤–∞–∂–ª–∏–≤–∏–º —î –í–∞—à –∫–æ–Ω–µ–∫—Ç –∑ –≤–∏–∫–ª–∞–¥–∞—á–µ–º
      –¢–æ–º—É –¥–ª—è —Ç–æ–≥–æ, —â–æ–± –∑–∞–Ω—è—Ç—Ç—è –±—É–ª–∏ –º–∞–∫—Å–∏–º–∞–ª—å–Ω–æ –∫–æ–º—Ñ–æ—Ä—Ç–Ω–∏–º–∏, –º–æ–∂–µ—Ç–µ —Å–ø—Ä–æ–±—É–≤–∞—Ç–∏ –∑–∞–Ω—è—Ç—Ç—è —É –¥–≤–æ—Ö-—Ç—Ä—å–æ—Ö –≤–∏–∫–ª–∞–¥–∞—á—ñ–≤ —Ç–∞ –æ–±—Ä–∞—Ç–∏ —Å–≤–æ–≥–æ üíõ`,
  },
];
